(環保走塑)堂食KFC比咁撚多膠？

膠刀膠叉膠羹膠兜膠蓋

飲筒就收埋哂，真係屌爆佢d雞

因為唔想請多啲人洗碗
講到尾走飲管+三指手套呢啲
表面就話環保 其實根本只係為咗cut cost

照問俾拎

M記通粉都轉左紙兜裝
淨係慳飲筒果少少膠真係多鳩餘,又煩到人

做個樣咋嘛 真係走塑嘅話佢全部野都要換

老麥做得仲好過佢地
起碼由細個個時一個個發泡膠盒 變晒做紙盒
飲筒一大杯野都係用一支 同其他餐具比肯定唔會係第一優先被取代

所以好反智

扮有做過嘢，有出過力囉

集中係用唔用飲管由一開始已on9

不嬲都係CUT COST
係D 環保撚真心以為商家係為環保

以後食Jolibee

留返做晚餐